估下要幾耐先攞到一萬？ 我先 兩年後

今次唔洗左扣右扣。
如果佢肯俾銀行幫手搞。3-6個月不是夢